有無人公司d濕尻上左年紀既同事好反對遊行

屌佢老母，佢地竟然話上街遊行既人無所事事，咩都反一餐。同佢地解釋又唔明，到黑警打人開鎗又話做得岩，我已經sd埋黑警圍人，對人開鎗既片落group, 無人出聲。
香港都係要靠年輕一代，但00後又比大陸同化緊，80後90後可以頂到幾耐？

00後仲有少數希望

希望今次事件喚醒更多00後 醒得一個多一個
關心多d香港發生既事
如果唔係 上左年紀果班又萌塞 後生果班又唔理 香港真係睇唔到希望

無讀書
加埋以前英國管得太好
係唔會明呢d社會矛盾

講咁多做乜
報串話佢搞港獨, 自己試下比人打咪知

00後有希望 作為一個5年前出過來 返左4年工既90後 今日冇返工出來完成5年前未完成既事 00後係香港既希望

大把話讚成有遊行 但狂屌人出黎衝立法會

其實今日我係現場，大部份在場人士都係年青人，好多佔街既都係00後，公道講句，平時大家淨係識屌00後，但今日既香港係靠緊佢地守護

利：00後，今日有份佔領

感動，香港仲有希望。